華山長空棧道,去過請入

想問下你地既行程,行左去咩峰
我6月想去挑戰下

一直在玩命

兩日一夜

去果陣得北峰索道，依家多埋西峰索道

可以西峰索道上，北峰落

你講到自己咁窮，由自古華山一條路行上去，智取華山道落啦。

唔好上面住，水糧全部自己帶，我驚你冇錢返嚟。

唔係上面住咁要住邊

夜晚行山上，日頭落，唔洗住，大把人係咁。

洗唔洗門票

要

睇嚟你揀過第二度啦，西安啲景點門票錢，驚你俾唔起呀！

淨係去陝西歷史博物館，大雁塔廣場，古城牆外面行，可以唔洗錢慳好多，記得住yha，做會員平啲。

唔知咩峰唔洗門票，其實我只係去玩棧道同埋吊車，咁我行程應該點安排

呀係，你坐飛機到西安再轉車？定高鐵

一個大門票已經180蚊，冇再分咩峰，索道來回150蚊，由票站到索道下站來回又40蚊，長空棧道又收多你幾十。

BTW 你有錢去咩？

前排去完，
西安高鐵即日來回,西上北落，08:20 上高鐵，行晒西南東中北，落到山約5點

即係想玩棧道一定要買門票？有錢既，頂多咪坐30個鍾火車

果陣高鐵幾錢？

你真係懶得嚟又蠢喎，你知唔知高鐵幾錢呀？

888人仔，成千蚊港紙呀！

來回兩千銀。

你咪搭就鐵去囉。

早上坐吊車上
九點幾上到山
行左七粒鐘 ko 晒所有峰

五點左右落山

btw 我好似係大巴去華山
我酒店住西安城內

你有本事唔經大路入咪開洗門票

長空棧道，你夜晚行都冇人收錢，但你過到南天門先再講。

中途有冇玩棧道？

去到其實係咪唔洗計劃咁多，有哂路牌有哂資料，洗唔洗拎手機gps或地圖，

你有本事唔經大路入，唔好俾人查到，咪唔洗門票

入華山點會唔洗門票...

收到

見到無玩 信唔過強國啲野 唔想死住

有啲地圖仔既 亦有指示

可以留Tg傾下？

地圖仔

果陣買站票上西安百幾蚊，好似搭左幾十個鐘

btw 我西安有去埋龍門石fuk
高鐵去 即日 幾快下

以前做過嘅即日來回行法，唔知啲路有冇改，北峰上北峰落嘅走法。

加加埋埋成個旅程洗左幾錢

咁撚易去都問咁撚多問題
去到傻既都識行了，有晒指示牌

佢應該係想行長空棧道跳降傘

唔少人係夜晚行上去睇日出
我就坐吊車上落 住一晚 同行有女仔行就不了

我去果時有個老和尚唔用安全帶行棧道 仲要扶都唔扶條威也

唔用仲安全，啲人話每次轉扣仲驚。

你果陣都係夜行？由邊個峰開始？

西安坐高鐵去華山落車，係華山山腳住一晚，第二朝一早出發最好，上華山坐吊車去北峰—中鋒—東峰—南峰—西峰—中峰—北峰再坐返吊車走，黃昏左右可行晒

老實講，依家梗係西峰索道上，北峰落，唔走回頭路，除非老人家，落樓梯慘過上樓梯，咁就會揀北峰上。

自己望上上面啲圖啦，你以為個個峰都可以由山下面直接上到去咩？

你係假膠定真膠呀！

落樓梯慘過上樓梯
最長最斜條梯係北峰上中峰中間，如果西峰上，中峰落北峰係行另一條易啲嘅路落，最大挑戰性條路唔行去黎做咩
一係北峰上西峰落都還可以

你見到樓主咁撚廢，乜都唔撚查就淨係識問問問，一睇就知係跛架啦，西峰上北峰落就啱佢啦。

落樓梯慘過上樓梯，睇你幾多歲同幾重囉，上兩次北峰我都只覺得上去慘過落。

當然你要行中間條路就另計，我上面幅圖都有晒上落路線。

似垃圾齋問唔撚去果d傻鳩，咁既智商學人番大陸玩，蠢撚過隻豬

居然有d咁ge人

連登不嬲大撚把，開 post 問地方，以為佢有晒計劃去，問佢幾時去，佢話諗着後年可能去。

唔撚知以為佢準備登陸月球！

你個建議的確最好 唔想行落山北峰一樣有吊車
除非鐘情行夜山上去睇日出

西安旅行去埋華山係好選擇

好多人慳錢夜晚行上去，住東峰朝早起身，行上山啲人凍到走去廁格裡面企等日出。

我真係去嫁，信我啦

出埋圖俾你睇由北峰上點玩晒咁多個峰再落山

都唔知你仲要問啲乜？

係咪想問下點喺長空棧道跳降傘？

定係你會戴降傘去行長空棧道，信唔過佢啲安全帶？

一陽指 南帝